
                      Tecera parte correcta. Un transcurso de la historia con muchos parones dramáticos muy pesados, aunque resultona y con nuevos bichos muy curiosos 
me faltaron golpes de humor y más acción.
        
            